有冇人好鍾意上討論區

好多唔同嘢睇 可以睇下人哋嘅經歷 有好多係現實生活 身邊嘅人唔會知道嘅嘢
睇下人哋對一件事有咩唔同嘅睇法 又有志同道合嘅人
social media 嚟算係比較有實際益處

push

我同事，上司，老婆，仔女，都知我連登名

我好驚俾人知
知咗既話 講嘢會就住就住

佢地知，會更加珍惜現實我

推